【打夠飛機未呀，捨得推行動post 未呀，屌你】

打夠飛機未呀，捨得推行動post 未呀，屌你
熱門一個post 都無呀
咁多手足被捕 受傷 仲打飛機？？？？？
我要行動post 上熱門 !!!!!!
派傳單 社交媒體文宣！！！！！！！！！！

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你啱!!!!!!!!!

我樓下個站爛得越黎越犀利

推！

推